你班暴徒咪再搞事，我地要守護香港!

你班暴徒日日都搞事，快啲收手

以下行動雖然唔會影響到一般市民，但我強烈呼籲你班暴徒唔好以以下對象為目標:

【警察】
-唔好經過警務人員時用冷嘲熱諷比說話佢地聽，夠膽你地就唔好拍低成個過程，如果唔係偉大嘅警察一定搵到辦法帶你班暴徒返警局懲治

-有糾紛先好搵警察，咪有人衝紅燈坐關愛坐就報警，周圍搵人鬧交更加唔要得

-針對整個警隊的話，我地正義嘅警察一定搵到理由將你地帶去差館。但唔好嘗試針對單一個人本身，尤其有份開槍嘅警察係我地英雄，會令我地嘅英雄有極大精神壓力，唔好嘗試各區貼傳單同舉大字報去污名化佢同佢屋企人，更唔好以令佢完全無法社會立足為目標

【TVB】
-雖然我知TVB唔會係你地主要目標，但TVB係我地重要嘅消息來源，唔好嘗試影響TVB直播，會令TVB無法專注更新暴徒消息

-唔好試圖喺tvb節目例如交易現場打電話過去

【議員】
-唔好打電話去建制派議員辦事處，佢地日理萬機已經好忙

你班暴徒，唔好再搞亂香港!!!請各位一齊合作，愛香港，愛未來

推

推
利申: 愛國愛港

聽講班暴徒仲可能會去愛國嘅中學抗議，唔好搞咁多野

推，我愛國愛港